有冇人睇到條link, 我俾防火牆block咗

Block reason: Access from your Country was disabled by the administrator.

共享支那榮耀

VPN屌去日本就正常

可能美國人唔想俾支那人睇